任天堂明星大亂鬥玩得好廢有冇人可以教下

點先出到大技?? 打個STORY MODE係咁唔夠抽

善心打破零回覆

就咁撳特殊攻擊技
eg 星之卡比特殊技係吸人落肚 發彩光時撳就會直接變大技
我都玩得好廢

睇曬咁多part佢

有冇高手教下 我一次都未成功過用到

Thanks

啲技巧仲難打過街霸

連登仔冇人打格game
睇下啲pro嘅講座，日本有好多

有冇LINK

或者樓主開個大亂鬥po引高手入黎教招

打story我唔覺得難 但一上網打就比人虐到hihi

thx巴打

最憎兜前兜後兜到手都痛先出到招既格game
同火滾終極風暴個種狂撳一個制就出到晒全部招 係兩個極端黎

睇黎係玩比賽mode定休閒玩 有大技用果d係休閒版 求其玩算喇

條友玩蛇叔好撚癲
依隻我玩到小兒麻痺咁

仼game大部份都係易學難精，可以玩到好精

樓主仲有冇練緊我都好廢 想練手